垃圾球員賤種朗 今季真正球員數據update 8/11/18

對49000都輸

今場8射1入，入一球正常前鋒都會入到既入波
不過賤朗寫手太多，應該又會寫到球入波係世紀史詩級

美斯讓你3個禮拜都超越唔到美斯，垃圾

賤種朗
聯賽: 83射7入球 (1球靠12碼)
歐聯: 13射1入球 1紅牌
合共8.33%

美斯
聯賽: 39射7入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共23.52%

報告完畢

王騎真係場場牙朗既波都有追

球入波根本唔入流 垃圾tap in

準確數據比大家

因為班朗迷成日老作

騎哥咁早開工

真朗迷

王騎是愛朗

王騎高質 波台有你風氣好了不少
強姦賤種朗迷太污濁了 成日想混淆視聽
吹到賤種朗同美斯齊名
認真on9

做咩鬧王騎賤種

識波

6點幾
開心得你

up

仲有呼吸都已經要吹奏啦

今季得一球歐聯入球， 有咩可能咁少

場場追曬

將軍之名果然不虛

真正既朗迷

多謝王騎通宵幫手提供數據